正皮左前線勇武義士開始迷失同享受權力篇文既我屌曬你地老母

我係意氣用事既人 你鍾意就負評

1. full gear, full mask 隱藏身份

我地要保障自己 要full就好撚威？
有得揀邊撚個想咁樣去示威
Full gear都會受傷既情況下
反而變成指控？
你地冇撚野下話？

2. 人多勢眾
我今日企黃大仙前線 右邊防暴開始推
一句 有速龍 得返我同4 5個睇情況既手足
其他狂奔去巴士站
我唔敢話我就係勇武
邊撚到人多勢眾？
我係咪見人多好似狗咁抽女仔水？

3. 因為肯搵命博, 兵員珍貴, 所以獲得特別厚待寛容

特別厚待我地食tear has??
乜撚野論點？
我地有冇做過咩過份事？
我自己最多拎過gear 一張100蚊八達通+水
我係學生 屋企窮冇錢所以只係買左眼罩
豬嘴係其他人比我
Gear我一次都冇整唔見
講明條路有狗我都照搵遠路返屋企
如果拎gear係優待 你地覺得唔公平
下次出我會將我拎既比返物資站
對唔住

4. 「不割蓆, 不指責」教條下獲得的無上行動自主權力

今日火魔法係大家要求升級
其他人指控我明 連登仔麵出黎講？
我知傷害到其他記律部隊既家人係有問題
咁你咪提出囉 下次咪針對性D
又話人唔升級 就係知你地會咁撚樣
我今日出係嬲住 呢點我承認
見到狗咁恰女仔我真係頂唔順

原文：
呢三個因素, 係咪開始令前線衝鋒手足迷失在權力之中?
- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

你有無諗過, 你地而家某程度上同發左癲的防暴同速龍好似?
都係因為無人知悉到身份, 夠人多, 得到上級放任權力
有時變左純粹想撚狗, 甚至只想發洩同享受破壞的快感

我明白前線一被捉就可能坐五年十年果種緊張同壓力, 無大台無指揮, 人人都係trial and error 咁走到今日, 一定無可能有完美行動

但請保持清醒理智

到最後呢段 我絕對同意唔應該惡意對街坊
我自己會講 唔好意思 唔好影我地大頭ok?
對方都會轉影腳 （真係真人真事）兩次

大家對於未係同路人的確唔算友善
但可以改

我明大家想贏中共
但狗就係最強既護盾
出路的確未知
但每條路都要試
而唔係將失敗歸咎於前線
如果被捕10000位前線可以換取真正勝利
我諗會好多人願意
前線唔係享受權力 只係急於取勝
求下你地唔好用咁過份既指控對前線
我地唔係condom
因為香港冇時間 冇機會
正常都會急 諗緊點解仲有人未醒
呢樣野令到好多錯誤發生
呢樣先係需要思考同反省
而非指責

利申：成個人生都係垃圾 呢次運動令我有少少存在價值 但我絕對唔係為左威 我只係想出一份力 即使我既人生睇落毫無價值

推

勇武派 多謝你地！！！！！

分化死全家

Push

建議］ p牌正負評顯示

睇下篇文先話分化啦屌 打咁撚耐賺果0.1？

做冷氣軍師先 指指點點又有正評🚬

嘩巴打你發夢講到咁迫真嘅

會屌人隱藏身份，你估下係咩人？

********
光復香港，時代革命！

好同意巴打講既野
但睇到巴打第2點時一定係發緊夢啦
冷靜啲，唔好比班狗抽到後腳

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

講真前線有咩特權
有M記coupon?
俾人拉嘅一定係前線先，
雖然搞到街坊真係要小心，
但提醒下咪算，前線都有一班會提下要小心唔好亂搞人。

Sor 好急住打唔記得標明係夢中

夢中場景黎

推 612如果無呢理人就唔會有今日

乜撚野黃大仙前線 挽緊香城online

借po

有冇人想成立禮貌小隊？

推一下
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

講多樣 我未見過人會話自己係前線就好叻好威
可能係我涼住冷氣先唔知有

永遠支持前線

發夢發到咁真，講清楚唔係好易有人誤會
發完場惡夢辛苦曬你，去沖個涼再好好發個好夢休息下
推

其實嗰個post有好有壞
屌前線沉醉權力嗰part完全唔認同
完全唔知佢點得出呢個結論
但係對街坊有善啲嗰part真係好重要
可以友善啲叫佢哋唔好影相
同埋講冷氣軍師，p牌嗰度都講得幾好
緊要關頭唔好自己人分化自己人
大家同路人都想件事好
利申唔會同前線割蓆

其實原Post用詞可能唔係咁好
但意思你己經明白
多謝你的付出

兄弟
不如今個禮拜你休息一下好唔好？
我知
條街多你一個
真係多左好撚多
但稍稍休息下
或者你睇到
諗到的事
會更加多
好嗎？

多謝你 加油

巴打發完惡夢休息下先

放核彈都唔割!

推 唔通發夢打機都割咩

唔好開post同佢嘈啦
佢就想咁
集體推其他post上去仲好

推爆你

push

老老實實凌晨40分開post到3點刷到11000個正負評價出黎好唔正常

同為前線發夢者 都同意要睇下其他和理非冷氣軍師既意見
但係前提係俾番少少專重同禮貌先可以得唔得
大家都有辛苦同有壓力既地方 唔好一味淨係屌前線問題

身邊一班和理非朋友表示今日見到火魔法不知幾撚開心
搞到其他紀律部隊呢個就覺得下次需要避免 但火烤狗竇無限支持

認真討論，全面升級

唔洗太在意 手足 好多係網軍黎 手足們唔會因爲一個post而放棄

加油

見到咁多正皮我真係諗班前線係咪咁罪大惡極
利申冷氣軍師

推 開post果個都唔知有無發過夢
仲要p牌仔

唔好忘記，中共維穩咁多年
洗腦玩文宣經驗一定多過我地
綿裡藏針，唔覺意就帶你入思考盲點
特別個垃圾正負評系統，好多人無睇完
跟風覺得正評就啱，信哂果套

- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

我正皮咗，之後發現依篇係一篇分化文，仲要係偽裝成賽後檢討嘅文章。一講賽後檢討，大家都唔記得fc，就以為係事實，而依d其實可能只係亂咁標籤，類似港女係雞，老人家就係廢老嘅刻板印象，最終變成「勇武」同「和理非」依兩個經分化撚改寫嘅組別之間嘅路線之爭。可謂相當陰險。
我自己反省緊，唔想再犯同樣錯誤成為罪人。

推 推 推 推 推 推

有十分之一係真人我都想大家明白班前線

冇full gear 係冇可能上到前線

辛苦哂你

好撚恐怖

所以我冇出去
得眼罩點出

巴打 我明你好嬲

但有d觀點真係唔錯得哂

特別係對路人
希望可以好聲好氣
大家勇武又好 和理又好 大家都係一team人想做好個形象

出面正皮嗰班冷氣軍師
食屎啦

連登已死

其實篇文都唔係同前線割蓆
只係叫大家要保持頭腦清醒
唔好俾仇恨令理性完全消失
咁樣對自己隊友同埋大家都好危險

大家唔好理個po講得啱唔啱
總之分化嘅就盡量唔好正評回覆

真心估唔到有咁多ac

辛苦你啦

呢個真
好多人係到問幾時會出得多

前線義士未必係佢講咁
但佢講嘅野確實值得注意同避免

我下面有同意 但上面指控太誇張
我先出post

核爆都唔割

真係要停正負評制度
由一開始到而家都係比人拎黎吹風向

咁講啦，冇人會喺連登同你講自己係前線好威，一來大家都係冷氣軍師嘛，二來只係討論online game，有啲細節自然唔會講。

但返到現場，尤其係最前排負責揸咪（間中等於話事）嗰個仁兄，真係會以前線之名向後面落order，然後每句開頭都係「前線」，甚至用前線、勇武呢啲符號嚟建立一個同後排唔同嘅身份，然後自己喺度發脾氣。

以上嘅說話，我親耳聽過唔止一次，亦見到一度唔用屌字訣嚟爭取戰友行前嘅情況再次惡化。呢樣絕對要引以為戒，be water 同faceless除咗保障免受國家機器逼害，亦係體現緊運動中人人平等。

最後，想同最前線嘅手足講聲，我明喺第一排食齊放題會有好多情緒，無啦啦聽到有撚屌嗌撤退會覺得wtf。但唔好唔記得，冇咗後面戰友嘅物資鏈同埋咬緊牙關頂硬上，我哋一樣咩都唔係，唔會有齊上齊落。

補充 放核彈都唔割

不過其實我覺得連登唔同post 都係想大家反思番所做既野 從而有新既方法

反思完會做得更好we

支持！

短短2個月26萬去到30萬mumber
一萬好多咩?

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

我都有講過
佢係有個升幅pattern係度
我記得每次F5就會升4個正皮

係阿
總之
岩既就讚
錯既就指正

咁樣先可以做到修正機制

多謝你巴打

連何家山填跌倒都冇咁多正評 何家山填個post仲要晏晝開

連登好易比人帶風向 大家帶腦就得

P牌係無用左好耐
我每次睇留言都一定起底
你會發現好多萬年空ac
仲有幾個月無出現
出黎就關心政治既人

巴打 多謝你嘅付出
個夢太長太惡頂
好好休息下先

試下唔好講推

講下五大訴求 你地仲記得邊5條？
不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

試下唔好講pish

對街坊時有禮貌d
講 唔該 / 唔好意思 我睇到你影我 唔好意思請你刪返

你兇人 人地點解要俾好面色你睇？
你對他有禮貌 無論他有幾想開你波 伸手不打笑面人
他點開到你波？他癡線唔通你降lv同他癡？

我同朋友都問左好多日 今日一知出火魔法即刻拍晒手掌差在未開香檳
和理非表示唔夠膽做魔法師 但係絕對尊敬轉職魔法師既手足
唔係走去烤埋唔關事既人既話 今時今日我諗大部份和理非都會支持

謝

巴打唔好嬲
和理非gchi你
大家同一條船，唔啱講到啱

你嘅人生唔會無價值
正因為大家力量微小
聚集起來先難能可貴

加油

「 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

梁天琦

如果大家冇視果篇文既上部分
有咁多正皮我會好開心

辛苦你喇巴打
加油啊

個個post 絕對假！凌晨一點出，唔夠一陣，成萬個like ，邊個信？

咪係
出槍個野已經不斷問幾時出
咩割蓆既野真係完全未聽過
有時係怕手足傷到自己友姐

一入黑就好多偽理性真分化post
打死都唔割蓆

支持！！！！
果個post 有一萬正評根本有問題
支持真義士

點都唔割，有咩不足大家一齊改

我知巴打睇完個篇文好嬲，但思想同言論自由正正係我地不斷同急速成長既利器，佢一野提醒左大家唔好跌入路西法效應既陷阱

利申：無正皮佢

今日全日冇上過連登
估唔到原來有咁多野睇

不如休息一下 聽日再傾

國家機械功效增強左，唔該曬巴打出post connect返大家，同埋果1萬好多都係機械俾既讚，唔係真實數字

利申睇FB留言都好多和理非睇到好撚開心 有人話過份果陣都好多人護航
當然都有可能係同溫層效應

TK真係要小心始終係大範圍魔法
魔法師手足都要小心唔好燒埋自己

一時太激動 sor
個人真係太衝動

個個post好奇怪 依家9000幾正評 明明post左冇幾耐

有好多人都話啲前線義士收錢做野，見到拎成袋現金去買名牌，夠竟係咪真？有冇人收下料，睇下係咪真？

除咗用laser之外個post全部老屈加作大
有人用反前線加幫p仔洗底屌你老母

要求連仔徹查個萬正皮案
嚴重懷疑有大量打手想侵吞連登

睇到樓主話整個人生都係垃圾
我真係覺得好心up......千祈唔好咁講

講到底，義士們辛苦一整日
返屋企睇到咁多啲歪論
真係好容易令人灰心
策略可以討論，態度可以盡改
但除此之外仲有係義士們嘅心理狀況
（唔好get錯以為我話你地精神有問題）
我自己經過一晚討論得出嘅結論
我就算唔會上前線衝都好
我會搵機會親口同你地打氣
希望你地打從心底知道
呢場運動你地仲有好多人撐住
今日有咩冤屈講完就算，唔好放喺心
日後仲有排行，we need you

巴打唔好勞氣
點都好 和理非唔會割蓆！
可以改變形式/態度
但絕對唔可以改變初衷
點解咁多人口講為活動好，實際就分緊化
我地唔可以重蹈覆轍
今次真係背水一戰

大家加油

咁我都上前線啦
學費都好貴
利申冷氣軍師

放核彈都唔割

巴打加油
辛苦你了

幫推

真

除左林鄭同警隊 無人擁有權力

不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

唔好鬧前線

大家諗法唔同
唔好將你run個套完全想係人地身上run

一開始都講過 爬山要各自努力
唔好唔記得

推啊

前線攞光環打飛機
做乜都合理化
同狗無分別

好恐怖 而家果篇野都仲係每次refresh都多4+正皮

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

大家心中有數 唔好勞氣 我地不割𥱊

一句講晒：發核彈我都唔撚割！

影相比人屌個班唔該你地用個豬腦諗下，依家唔撚係嘉年華會，你到底為乜撚打卡？你以為自己影張相留念好平常姐，但依家係打緊仗呀！前線每個搵命駁架！咁敏感既時期唔撚該你地醒少少當幫忙啦！咁撚大個人都唔知咩叫right thing right timing 咩？你敏感時期你影相就係因為你做錯先比人屌！

仲有呀！！！你地成萬正評個post屎眼都睇得出係三毛為分化而出架啦！！！

我要屌撚醒晒你地班人！唔好為d咁撚小既事比人帶風向啦好嗎

好明顯有五毛出po分化。支持樓主

話人享受權力真係好on9
你老母食煙食彈成身汗，仲要俾人話

push
唔應該分化前線
要支持

重點係 前線手足咪再亂咁屌人
唔好沖昏頭腦 我見過好多人連自己人都屌

Ching我諗人哋未必係想直接話前線義士係迷失咗，而係要提醒所有人，佢一開始就係叫義士捫心自問，而唔係話一定係咁，覺得唔需要咁樣理解，對溝通一啲好處都冇

果個係5毛post
我睇住佢一分鐘內由90xx個正評升左過萬，根本就假到仆街
唔好再覆，由佢下沉，我地洗返d真post 上黎

記住
五大訴求，缺一不可
誓除共匪，光復香港

好彩有你出黎澄清啫，冇問題，唔激動，唔洗太在意
btw 分化新手法，和理非同勇武都有做既野，是但講一邊做得唔好,之後講佢地變左質
明明大家都有叫人唔好影相，要改就一齊改善，禮貌d

岩啊 咪講到我地好似咩都有特別咁 無gear我地點頂 無出力我地點贏 無勇氣點反擊 我一樣都係個窮學生 有好多物資自己買到無曬錢 搭車仲要用屋企散銀 話咩沉迷權力 我地邊撚到有權力 大家都係普通人乜撚野享受破壞 如果係 人地鋪頭一早爛撚曬啦 淨係破壞狗屋？ 咪撚有病好無 屌你老母仲要咁撚多正皮無咪病 我地日日都驚有一日無啦啦屋企會有狗拍門啊 我地幾大厭力啊 屌你老母 一早都話咪撚分別 唔割蓆 屌你人地打句又信撚曬人 CLS
利申：唔係分化

其實我相信大家都係好緊張場運動，亦當大家係兄弟咁所以先出聲/推個post. 大家 都只係想我哋嘅訴求得到回應，而唔係要另一個天琦，所以另一個post 有冇鬼都好，希望大家唔好忘記初心，be water be humble. 香港人加油!

辛苦巴打一直付出
我自己有幾點個人意見

1. 留守時間太長，其實每個星期都係咁然後有大量人被捕

2. 紀律部隊宿舍，搞黃大仙無問題，因為大家有眼睇發生咩事，但其他區我有保留，始終宿舍有老有嫩

3. 火魔法係會令部分市民有唔好印象，一有火好似被人覺得真係有暴動

4. 前線麻煩盡量保持禮貌，我聽唔少人話受不禮貌對待，咁樣會失唔少分

5. 光復香港時代革命無疑可以激勵士氣，但真係太空泛，希望大家唔好忘記已走義士嘅初心，堅持五大訴求

話前線有權力果啲真係痴線
人地可能下一秒就比人拉去坐十年
喺監獄享受權力呀

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

絕對係 五毛出動 支持取消P牌正負評/出post

正評果d應該是 bot 來的

想知有幾多人落場見到前線屌人or自己被前線屌
見親都係好禮貌

但你係咪覺得個一萬正評既人都係5毛警犬分化撚 而個2千負評就係有理智既同路人？ 純粹好奇想問..

如果真係自己友比意見真係無所謂
但好明顯嗰post係三毛
我屌你老母啦
權乜撚嘢力
依家被人禁住黎打嘅係前線手足
佢地有權力嘅話個活動唔洗拖到依家啦屌

果班人肯定冇落過場

睇返其他留言會冇咁嬲
所有有努力過既都辛苦曬

利申：成個人生都係垃圾 呢次運動令我有少少存在價值 但我絕對唔係為左威 我只係想出一份力 即使我既人生睇落毫無價值
想喊 100%同感 雖然唔係企最前線但呢2個月以黎真係成個人都好熱血好有想保護好自己地方嘅感覺

推！！ full gear都要屌乜撚嘢事

上熱門

今晚啲post都係奇奇怪怪
正皮不尋常地多
一定要清醒咁睇連登
同埋都差唔多4點啦，攰架啦
大家早啲休息

推呀

呵返前線BB

隔離P牌網軍開分化post可以過萬正皮
Child登仔

路過搭嗲
個人認為係首先有一堆五毛正皮
跟住先會成功帶到風向推上熱門
普通同路人見到嗰post好似為前線好窩 就正皮咗

同意

正視聽
核彈都唔割

屌你真係成班痴撚曬線 連登有個係起底功能 成班唔識
用？

今次事件無論成唔成功

你都仲係一舊垃圾

前綫與否
都無人鍾意係街頭
享受日曬雨淋嘅所謂權力

迷失同享受權力?完全可以無縫套用去象牙塔軍師

我係咪要嬲

樓主打漏左發夢呀，累啦，去訓啦。文宣野，自然有文宣組去做。

你叫人禮貌啲叫人唔好俾仇恨沖昏頭腦，我明，有時前線腎上腺素急升可能衝動咗，你未直接講
屌你老母話咩享受權力？我屌你呀有咩權力呀你講呀，我哋前線打生打死我問你有咩權力？係有就講，我都想享受下啲權力，冇就收皮啦屌你老母。

樓主，我相信個post啲友唔是真連登仔或者一時痴9咗線
你keep番好啲架撐，唔好太傷心好嗎？
我永遠不會割勇武，核彈嚟都唔割
成日都覺得你地好撚勇好撚型，今次啲魔法仲好治癒添

每次發完夢嘅鐘數都好多好鬼嘅post
正評數真係代表唔到啲咩巴打唔好太上心

btw 好多謝各位巴打嘅付出， gear一定要拎 保護好自己，捐得就係俾你地用

我對唔住前線手足！！！

我諗嗰邊樓主講嘅特別寬待唔係啲物質嘅嘢
係有時勇武手足做咗啲嘢 大家想俾意見 想改善
多數人都會話冷氣軍師 點都要信前線之類
我同意唔應該用咁嘅指控話前線
至少今日我條線啲勇武師兄都還好
係喺傾守同撒嘅時候差啲打交
勇武嘅手足們要時刻保持冷靜 謙虛呀

推cls成一萬個正皮
佢仆街在講啲真野感受+誇大形容 顯到睇落好正常咁

佢有D point 係有用, 但明顯係分化POST,一定要收佢皮

推 不割席

今日食完晏去左荃灣發夢
圍荃灣警署轉去新界南食煙再行去葵芳跟住搭車過荔枝角然後聽到藍衫出荃灣打人即刻成村人上返地鐵返荃灣直踩入福來村刮班黑社會
搵唔撚到班柒頭 收到風話晏啲會再放藍衫出黎斬人 又驚去左其他區嘅手足返黎會比人斬 飯都唔撚食同你守地鐵站守撚到11點鐘 聽到有人話影到班黑社會去左二坡坊
即刻跑撚左過去幫拖
睇到個手足比人斬到見骨
諗都唔諗扑柒班黑社會 打完一轉比人隔開推開佢再黎多鑊 扑到見紅先收手呀
頂撚到12點先有第二餐落肚
一開連登
屌你老母
你比啲咁撚樣嘅野我睇？？？？？
冇撚野下話？

終於有正常啲嘅po啦
Btw巴打發夢姐

佢地係咪覺得掟野好撚好玩

唔差在我比錢你買gear 你自己上去掟

到時食TG同子彈唔好返黎叫

樓主早啲休息啦再輕輕一推

佢講果堆野好似平時藍絲講果d
但竟然咁撚多正評

樓主唔好哂心機，全撚部三毛
雖然我都嬲到而家都未瞓
順便問埋，係咪8月9搞和你飛？

我冇出街都聽到隔壁屋話砍左兩塊肉
我聽到好撚心痛

唔洗呀

取笑你姐

support

對唔住，我有幫手正評，我知錯了

尋晚深夜成班三毛p牌洗版鼓吹大家要打要殺咁
今日就即刻360度轉呔，扮晒和理非屌勇武前線
大家小心，唔好跟住敵人劇本咁走落去。

我係覺得有無方法可以針對返政府高官同建制派，要佢地直接面對示威者？次次圍警署唔係辦法，班高官繼續涼冷氣企喺警察後面，迫唔到佢地回應訴求喎⋯

會唔會圍一次禮賓府，或者大規模探訪建制場合？

樓主不是垃圾，請好好休息

我地核彈都不割蓆！

香港人一齊贏！

搞完岩岩安全返到屋企
原來自己變左做condom仔

辛苦曬前線
光復香港 時代革命

前線嘅手足 加油
玩核彈 生化武器 就算宇宙大爆炸
我都唔撚割席

話特權已經好撚奇怪

唔撚割啊屌你老母

仲分哂point 懶有理據，但個標題已抺黑前線，搵畜龍同前線比？
講完一堆嘢似層層以為佢有咩好橋指點下，點知乜撚都無！ 全篇嘢淨係屌，一啲有建設性嘅建議都無

不分化,不篤灰,不割蓆

巴打發夢發到嬲爆爆
唔好嬲啦發完惡夢辛苦曬

有啲人指指點點完一輪再加一句：出核彈都唔割
真係好撚難聽 依家唔係唔比你有意見 但如果我係前線發完夢返到屋企攰到hi 仲見到呢啲po我真係即時灰撚咗 我相信發夢個陣前線或前面嘅和理非會互相提點 唔需要啲人喺連登大字報譴責 再唔係你自己落去前線同佢地講啦 係呢場運動每人有自己位置 前線勇武靠嘅好多時就係個把火 有時候太激動當然需要後面和理非手足㩒一㩒 但你好難要求前線隨時要有火又要keep住好理智 所以唔該大家體諒下

根本就老屈義士 享受權力

利申返 發夢個陣鑊鑊前線 食完椒食完煙唔會洗 主要投擲兵揸盾衝出去食彈掩護魔法師乜柒都做過 未屌過手足

成個前線策略係要傾

我意思唔係話前線有錯
但文宣方面，點樣包裝一件事亦有作用
果個post好多人唔明前線個升級原則

迷失同享受權力篇文，標題未必是正但其中三點非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常非常正確，我再引用一次：

- 有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)
- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)
- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

辛苦巴打
d撚樣未上過前線根本唔會知發生緊咩事

支持前線
但真係要冷靜啲，唔好為啖氣犧牲

屋企人行過舉起手機都俾你地屌老母
本來由淺藍轉緊去淺黃, 而家變深藍了
檢討下啦

支持

呢啲就係對自己友嘅應有態度

今晚五毛真係多到傻

前線已經由condom變速龍
個po仲有人話佢地同元朗班友無分別

不如你解釋下點解會咁做
幫下前線手
我有話要友善對街坊

香港人真係要好好多謝義士
[size=1]唔敢發夢先做和理非
支持所有唔會傷害無辜市民嘅抗爭手法[/size=2]

辛苦你，寫一篇咁好既野出黎，絕對唔係垃圾，唔好氣餒。

不割蓆 不督灰 不譴責

五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

睇完個條友個句乜撚野「隱藏身分」再睇埋佢啲正皮數就知好撚鬼

我唔係想分化，但確是開始失民意。

有和理非既朋友開始屌9亂衝既人，例如嚇親細路唔敢落街咁。

我地哩段日子所消耗既能量都大，係唔係都要休息一下，俾時間沉澱一下，唔係既話我地民意只會一路失落去。

我地係唔係需要諗下新方向？
我地一直咁樣做，個政府都冇回應過我地既訴求，唔單單咁，仲失埋民意。

我地係唔係應該諗下有咩係應該做，有咩係唔應該做呢？

已經一萬一千個正皮
仲升緊

辛苦哂前線手足
多謝你地
分化撚死撚開！！

核爆都唔割蓆

多謝你為香城online嘅付出

下, 舉起手機都要解釋
洗唔洗事先貼大字
係又屌唔係又屌, 落區咁多街坊, 平時晒幾多口水先轉淺黃, 而家俾你地一下屌走了

希望你可以同屋企人解釋番：
如果佢哋影到義士樣再send出去
義士面對緊嘅係坐十年監
所以語氣先會差咗少少
希望佢哋諒解

又冷靜又頭腦清晰嘅勇武先係最強大
肉體傷害都強不過精神傷害
可參考下
剝光豬遊街
shame! shame! shame! shame!

義士

黑社會出到刀斬人，警犬射頭，記住佢地係已經冇人性冇底線
制伏咗黑社會或落單警犬
冇人叫你攞佢命
最低消費應該係打手腳關節令佢強制休養幾個月
而且可順便震懾未出擊嘅土共打手(打手收錢做嘢，知道風險大點都比較少人接)
少一個敵人，手足少一分危機

光復香港，時代革命

加油前線

每到半夜都有人帶風向
一朝早大家未訓醒睇到就中伏
反省唔係問題
但無中生有強加d罪落勇武度就好撚有問題
明顯有人挑撥離間想和理非同勇武嘈
賽後檢討就focus落點改進 發生左既就唔好再死lur
家下連登變左網上主流就一定龍蛇混雜
睇文睇分析甚至情報都用下個腦 嘗試唔好俾正負皮左右
除非鳩到不得了 否則講野留返少少情面
我明有時個人急起黎真係會好撚燥 燥完就道個歉 我諗大家會理解
真係無得再輸啦我地 要死我地都要拖支共死
最後左膠必須死同祝武運昌隆

五毛ac量話唔定多過真用家

同屋企人講句D示威者點解咁做好難咩
咪話唔想上鏡 驚影到相會比人認到
一兩句都咁難？

義士唔會攻擊細路
佢哋驚嘅係警察誤傷平民
所以個責任係喺警察到

唔理點都支持前線
魔法師都不知幾多人支持 睇得幾開心
下次出核彈都唔割蓆

我只可以咁講
和理非民意根本就作用不大
民意有用嘅二百萬人遊行個日已經贏咗啦
但行完一啲用都無
即係代表依兩百萬和理非民意係無用

所以我哋要做嘅
唔應該係為咗無用嘅民意而令前線縛手縛腳

而係應該要盡快教育個兩百萬和理非
就算唔教到佢哋直接行出嚟
都起碼要教育到佢哋肯接受前線手足嘅行動
如果我日下下要自己遷就啲所謂民意
咁我哋嘅行動咪一世都升唔到級
咁就即係代表輸咗
因為所有可以嘅方法都無法使政府屈服

唔好再檢討前線啦
要檢討嘅係班和理非呀
文宣組應該快啲郁手教育下班人啦

個一萬個正評係假ac黎
冇黃絲正評
放心
只係有狗hack入
admin setting

[理性]請停止所有互屌行為

屌完就算啦，係時候做返正經野

不割蓆 不督灰 不譴責

pish

be humble

巴打唔好嬲
只係分化post

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

係我朋友都係
原本勇武港獨
比人鬧左一句而家奶共撐警了
檢討下

放心 果篇文唔係話你

哩到打手多
用正評影響風向

麻煩睇一睇 今次唔會係最後一次吹風

凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

心疼前線手足辛苦曬

咪撚中3毛計 講左掉核彈都唔割

五大訴求缺一不可
兄弟爬山各有各做
光復香港時代革命

都係個句
永不割蓆
我地慢慢進步
做得唔好改到好

對唔住 我態度會再好啲
同 大家都要提醒下身邊人

係咪講緊之前個post分化？尼個post is good

就算假設啲指控喺真 嗰11k正評嘅人有冇諗過你哋自己落曬場咪唔洗咁囉 依加你乜都唔知係度屌 屌人影相全部後排嚟又推個波去前線 好撚失望

無做錯咪講對唔住

係咁易保皇黨就唔會咁多鐵票啦
平時街坊受蛇齋餅粽恩惠多, 對你地印象特別差, 呢D唔多講啦
係靠我地晒幾多口水先說服到佢地對後生仔慢慢改觀
但而家俾人當面屌老母, 結果咪又係番番去舊印象囉
街坊平時冇野做同鄰居吹水講是非, 講衰野, 俾人當街屌老母唔會講啊?
一傳十, 十傳百
我就唔再晒口水啦, 再係咁咪又係俾你地屌走
所以咪叫你地檢討下
你地可以唔聽, 我講事實姐

你都係黃大仙就好講喇

我想知你覺得今日主動去衝擊宿舍果班係做緊咩

利申，黃大仙街坊

copy左隔離d屌post comment

首先唔講點解兩個鐘一d平時會比人屌分化嘅post可以凌晨出post有過萬個正評
就算點講都好 今日肯定有好多事係重要過屌前線迷戀權力
朝早有罷工 之後機場集會 七區集會 各區警署聚集 荃灣斬人 每一事件都比屌鳩前線仲要
點解係依個post咁多人like 鬼到仆街

第二 咩野叫迷戀權力
權力係你有而人地冇嘅野
我完全睇到唔到有咩權力係前線有網路軍師冇嘅
如果跟咁講嘅 你地依家都係迷戀緊你嘅權力
所有野都可以套返落你自己道
冇人知你咩身份 冇人知你係人定係鬼咪可以係網上屌鳩前線 唔洗負責
如果佢地真係有錯嘅 我好希望你地可以落去做前線體驗一下
如果你都覺得佢地有錯嘅 直接屌鳩佢地
我明前線態度可能未必好 但係你洗唔洗冒住要坐十年嘅風險出黎 你洗唔洗日日出黎食煙同食彈
前線冇禮貌比你地講到好大件事咁
同埋千奇唔好話前線同警犬冇分別
警犬係濫用權力 你第一同第二個point都係講緊前線冇禮貌 第三個係話前線唔聽人講
咁嘅point可以講到前線好仆街咁
依家警犬係咪淨係冇禮貌同唔聽人講呀 佢地係濫用嘅自己嘅權力 用過分嘅武力打壓義士仲要唔洗負責任
到前線係街亂打藍絲 係藍絲集會放tear gas先再屌佢地啦
依家前線就算錯極都係同人發生口角 同警犬冇得比

講真你係人係鬼真係冇人知
淨係知真係比你帶左風向
睇完我依段野都唔好信晒我 自己要有理性分析
唔好人講咩就係咩
咁先係真正我地同藍絲廢老嘅分別

我明
我都係出左街一日返黎睇下連登
一返黎就見到個個post
仲要咁多正皮 真係會一下灰左
仲要下面一堆話唔係想分化
但有啲point真係講得岩 但想討論
睇完幾頁真係嬲到
個個星期大戰個日都必定一大堆正皮分化post

不分化
不割蓆
不篤灰

呢個唔單單係口號
更加係一種信念
係一種支持

手足
唔好俾班三毛、五毛、鳩毛分化到啊

仆街啦你，咩叫毫無價值，你的付出比好多人有價值好多。

每個post都要審視，個正評負評已經係幾肯定有人洗，所以唔洗幾信

大家都有好多改進的地方，前線的確有時會唔聽人講嘢

但點都好，各自努力💪🏻

今晚好好抖一晚

屌你地喇，話前線暴力，搞分化……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！

其實我覺得冇得收返個正負評好撚濕鳩
1 好易撳錯
2 你上一秒嘅野同你下一秒諗嘅野未必一樣

屌多D啦咁
最好見人就屌

真心推！

嗰一萬正皮我諗有一半係3毛

個個post明顯唔尋常
大家推番我地香港人既post

其實好多未必係果區 唔知果頭咩事
比分化post fake左
唔好鬧和理非
我地自己都要堅持信念

係
一句就得
因為一句就轉哂立場

推
咁撚鬼嘅post仲有成萬正皮
巴打完全講出重點 我冇嘢要補充

果然係真勇武連登仔

好撚嬲啊
幫巴打你大力推

網上有傳有人混入影大頭
叫人唔好影相係保護大家
唔係現場唔會明
態度係可以改善下
但同時要體諒佢哋情緒
可以事後檢討
但唔好拖權力落水

永不割席 永不分化！
勇武 和理非 各自努力！

希望有其他巴打睇到,同我一齊落力推其他POST上去, 洗撚走個分化POST個熱門, 一齊收佢皮 !

琴日觀塘就有單因為企前線無限膨脹屌啲叫走嘅人 最尾扑穿咗個手足嘅頭

最後現場冇人攔住佢哋 一句運動為重散水放佢哋走

咁撚樣都唔叫厚待寬容？

其實係有而啲苗頭出現 你自己唔係咪唔好對號入座 你又點知前線冇啲咁嘅人？

你或者會話嗰啲人係鬼 但無證無據含血噴人 同佢哋屌鳩嗌走嘅人係鬼有咩分別

我已經瘋狂spread左個post好鬼呢個訊息
希望大家可以一起spread

巴打加油啊

推，唔好俾班垃圾三毛分化

agger
利申：成日唔小心禁錯

巴打唔好燥 我係大人 發夢都喺前面
我明

仲會屌隱藏身份嘅人有權力

巴打 完全道出前線無力又急於取勝嘅心

所以
正皮左上個po嘅
我屌曬你地老母！！

無出過去嘅先會話手足享受權力
ps 想幫樓主含

首先多謝左你先，我自問真係唔夠膽做勇武仔，你地承受ge壓力或許是我完全想像不到的。

但你話勇武急於求勝呢點正正就係林病想。佢想盡快決一勝負。人急就容易犯錯。希望你地每一個決定都可以以721借鑑。唔係話唔可以武力，但要好小心唔好過左線。我之前打過篇野，有興趣可以睇下。而家其實只要每個星期搞遊行集會快閃，令政局長期不穩，就會造成經濟問題、社會、國際輿論壓力，呢啲先係政府最驚。

Anyway,加油

agger！！！

你講緊自己？

咁輕易變
原本已經唔係同路人

見到個個post 啲正評數字有跌，可以收返正評？

收皮啦，我無識人係咁

sorry唔小心負皮，想俾正皮的

唔係義士攻擊細路，可能只係普通阿媽帶小朋友落街，被嚇親咁解。
我路係話想分化想篤灰，我自己都係前線，
聽到佢地咁講我心都好撚傷。
但我覺得我地都要反思點樣可以做得更好更得民心。
正如點解啲人舉行記招要擺紙巾指定邊個位落淚咁。
我地唔可以輸，但個少部分人既民意都好重要！

永不割蓆勇武手足

岩！你講得好岩！
特別班有小朋友既父母！

真正失民意係林鄭提出妥協，跟住一大半人佬住先。
而家嘅狀態係我地每個人都好攰同好敏感，導致唔能夠最冷靜同理智行動，所以認同你要諗下有咩新方向。
早啲個陣有個post 唔錯， 叫大家去和你飛抖抖 重整陣形先。

罰你推post

真正失民意係林鄭提出妥協，跟住一大半人袋住先。
而家嘅狀態係我地每個人都好攰同好敏感，導致唔能夠最冷靜同理智行動，所以認同你要諗下有咩新方向。
早啲個陣有個post 唔錯， 叫大家去和你飛抖抖 重整陣形先。

巴打夢境幾精彩

今晚連登明顯有鬼

幫推 好同意 根本冇可能攞義士同班黑社會比 迷咩失呀 根本有去過現場ge都知個個義士都好清醒自己做梗乜野
其實由好耐之前開始已經冇必要再將勇武同和理非劃開 有好多人都有做唔同ge角色 而兩者都係相輔相成先可以發揮最大功效 我中有你你中有我 只要有共同信念 我地就係同路人 坐埋同一條船我地冇人有資格割蓆 我地之所以行到今日呢一步係因為我地團結呀 一句講晒 永不割蓆 我錫晒你地真心想為件事好ge 以後遇到問題唔好只係屌 我地係聰明人 更加重要ge係去諗點樣解決問題 試下多d提出解決問題方法 集思廣益！

成篇野最贊同只係態度嗰part 對街坊同自己人盡量要好聲好氣啲 我永不同前線割！

大家唔好再推個個po
不割蓆呀！

PUSH 呢個PO值過億正皮

推
但我屌你 同我拎多啲gear同濾罐啊
啲辣蟹食得多衰一世架

事實上係

push，呢個post先係正常嘅道理

不割 加油

唔好比D仆街帶風向 總之放核彈都唔撚割阿屌你老母
依加既現實係你和平示威 就算200萬又好 500萬都好 政府擺到明都係唔尻理你 由你地係到繼續示威 因為政府根本唔使驚尻你 因為你行完 星期一咪一樣照返工 話撚知你1000萬人啦
所以先會衍生出勇武派 勇武派唔係自己行出黎架 係政府迫出黎架
如果大家有讀近代日本史既話 好明白依加既香港就等於1900年後既日本 大家睇完會明白點解會有勇武既出現

最後 唔撚割阿屌你老母

唔好理 唔好被分化
仲有好多人撐你地

多謝香港人
不分化 不割蓆

推爆佢

push埋比義士睇

推啊
推撚到風向撚同佢地老母都俾人屌

大大力推

其實前線好多手足係粗聲粗氣大大聲一開波急起上黎會喝人
但其實好有禮貌
好照顧同路人
識得對住咩人就用咩態度應對
你話同d挑機阿婆慢慢溝通嘅比番後排做喇
前線只做實事，不玩政治

勇舞多謝你地
果個屌勇舞既po只係一個高級進化左既分化po

對唔住巴打 我都LIKE左格離個POST。

但係我點都要講，多謝你地，你地犧牲太大，感激不盡!

我自己LIKE並唔係想數落前線。 宜係呢兩日見到有好幾POST都話前線連街坊都屌埋。我純粹想前線，就此自己克制小小 (永不割席)。

多謝你地一切的付出

即使格離POST，佢的結語係但請保持清醒理智，並唔係數落緊前線。

實情我地無人知你腦入面諗緊咩，唔知你地係理性行動緊，定係由自己情緒主導(我明白，前線的行動係要有火，有怒氣同氣勢)，我只係想你地行動前多一分理性。你地可以看作自己係一個行雲流水無約束的抗爭者。但係你亦都要明白，你地已經係做緊士兵/軍人的角色。。我地無法強加紀律係你地身上，我亦只可以，訴之以言。

你地的冷靜比我地任何一方的，都更為重要。

多謝你地，絕不割席!

推
勇武係呢一刻香港最寶貴嘅資產

個人認為 反映左連登仔真係好易比人帶風向
講真 我當你講岩 正皮係網軍
咁負皮呢?得兩千幾三千人?點講都講唔通啦大佬
我希望聽日會見到負皮反超前掌甩我個嘴

屌佢老味啦
話咩厚待？
話前綫啲人亂屌人？
你估個個啲gear係執架？
我同班fd全部真金白銀拎出嚟買架

推
光復香港 時代革命

多謝你地😭😭😭😭

一定係假post
邊撚度彈幾千個正皮

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

（我地就輸啦連仔）解除只可以either正皮同負皮限制，可以彈弓手

各位前線辛苦哂

一齊推呢個，正評返過萬俾班網軍睇，我地團結就是力量

多謝前線巴絲打 RESPECT !
夜晚分化post 唔駛介意
尊重前線所有決定

前線付出的係條命

前線加油

我愛前線

絕對支持前線

光復香港 時代革命

認證高級三毛都like得落，香港有今日多謝你

SOR，我自己本身真係冇留意USER NAME，只係睇內容

唔好互屌 真心睇後半part係算啱
除左誇大之外
我地係要幫其他人了解事實姐

Pushhhhh
與其割不如兩邊都傾下有咩改善啦

鬼po黎

凌晨撚有咁多人 同路一係未返 一係訓左

Push
絕對支持勇武義士

啱

嗰個垃圾po正皮數仲上升緊
假到

依家好多三毛好高級，多少少分析多少少例子，就得到大批正評同認同，唔該唔好比人利用，搞死自己

支持前線 核彈都唔割

呢d咪就真係搞到分唔到人地鬼，講返個真相，有時仲比人屌返轉頭，好撚嬲呀，係tg 屌呢篇野，仲比人話咩引戰，我認我態度唔好，但麻煩用個腦認諗吓，我覺得前線好慘

❤️❤️❤️

我愛前線我愛義士不割蓆純建議互相提點

1, 充心感謝前線一直既付出
夢遊左咁長時間 大家心情開始變得崩緊 人燥d我明白（尤其前線常處於緊張同大壓力狀態）
見到異見人士一開口就屌 我自己都係
但希望大家可以重整心態 唔好比仇恨沖昏頭腦
文萱好重要 希望大家能夠心平氣和 以贏取更多民心
如果條友點極唔明 就直接唔好理啦 屌都要用力 無謂嘥自己力氣

另外，唔好再講自己友唔係同路人
大家目標一致點會唔係同路人 只係行路方式唔一樣
相信勇武去勇武 相信示威去示威
希望大家嘗試做 唔好停 繼續做

2, 見到火魔法我心第一下都好涼
但我下一秒已經擔心緊勇武 唔係分化
可能我細膽 我怕萬一事後周到 真係有機會終身
我唔可以因為自己一下心涼 而將你地一生押上
係大家最唔想見到
都係個句 唔好比仇恨沖昏頭腦 智取啊手足

Sorry P牌仔個人愚見 希望大家仲會當我手足

你起底睇我上個post
態度好唔好真係有分別
一齊加油啦

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

多左好多分化 唔排除有犬混入

不割蓆！放核彈都不割

屌 好攰 日頭遊行要同黑幫黑警搏火 夜晚凌晨要同班五毛玩網上輿論戰 24小時戰鬥 未瞓過覺 唉一陣間又要出去 好眼瞓

推到頂！

幫推

大家唔好亂㩒正皮 負皮 要諗清楚先

唔係只會變五毛既幫兇

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

我家長輩佢原本係話”警察都好難做嘅，人地打份工” 嘅人

琴晚佢坐地鐵撞正，
返黎大讚話黑衫後生仔好有禮貌又齊心
話原本睇電視覺得好恐怖，有車都唔敢一齊上，
點知原來成班都好乖，安全過企警察旁邊喎

呢家睇電視會問我班後生仔有無時間休息食飯，
夠唔夠力走佬，話警察仆街黎，會亂拉人

又一個吉account佔頭幾位

乜撚嘢都未爭取得到我真係唔知大家有啲乜嘢權力好享受
寫嗰篇嘢嘅人居心叵測

前線 多謝你地

對於隔離po果個標題我真心覺得on9
享受權力？？？？？？？？？？？
要比狗拉 比狗打 又食煙 又食彈
權力？？？？？？？？？

我係到想對前線講聲 對唔住同多謝哂你地

對唔住係因為你地係前線飽受警犬既暴力驅散
竟然仲會有人話呢d係權力 有特別待遇
我見到果個po真係屌左出聲

至於多謝 當然係前線既付出
明明有好多學生可以舒舒服服放暑假 都要行出黎

不過最後有一個提議比前線
我知道前線有時比警犬刺激到會大聲/激動少少
不過都希望 有普通巿民出黎既時候 用比較溫和既語氣去勸佢地唔好影/ 嘗試了解 溝通一下

今日龍翔道都有巿民不滿封路 不過經過溝通了解 最後仲好似同前線d人有握到手 化解左雙方衝突

至於對黑社會 唔洗講
使用適當既武力作為防衛

最後都係呢句
絕不割蓆

勇武前線 多謝你地！！！

巴打加油

推

屌你老母成班連登仔無撚腦

唔好咁撚白痴啦
你要做嘅唔係指責 而係建議

屌你老母話人戀棧權力
幾多前線心碎？

屌你老母好撚躁

咁撚多正評？
個天下係勇武派打返黎
可唔可以唔好指責
你覺得有需要嘅盡情俾意見無問題

推爆呢個post啦

多謝最前線嘅勇武義士

推！！！！！！
心聲

Push
嗰篇文on9
本人永遠支持前線抗爭者！

大家都係企咗係十字路口搵緊出路

團結

三毛好鍾意呢個時候出黎帶風向
大家小心

不割蓆

同意 無人發夢都想擺低自己條命！

唔好淨係話分化，要冷靜用腦唔係好似咁發狂

發過夢就知越前線壓力越大
無時無刻都要一眼關七
冇人想享受呢種「權力」

前線放核彈都唔撚割

辛苦曬你

加油
冇可能割！

前線respect

兄弟辛苦了，先自己休息好
同垃圾政權鬥長命
和理非接力做好文宣back up你地

唔會割，亦唔會當前線係condom
只係真心唔想前線俾人拉
所以唔好心急，俾和理非出下場，好嗎？

thank you very much! 大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

班友究竟知唔知三十幾度full gear幾撚熱

但真心 我覺得你地好撚型 繼續加油
光復香港 時代革命

日日帶頭盔好驚甩頭髮

不割

always respect frontline.只要大家冷靜， 家陣好多證據顯示對家不斷派鬼黎引導大家。 只要各手足明辨是非， 冷靜應對， 大家一定可以係前線同後排和理非一齊幫香港走出困境
不過勇武的兄弟， 暫時好好休息， 打左3日杖大家都要重新思考之後點行，大家先休息幾日， 辛苦了

玩火分析
好多po質疑玩火無用、只會失去民心、被人告縦火
但呢個係用破窗理論提升社會對反抗時所容許暴力程度
2個月前,今日大部分前線勇武派嘅行動係不被泛黄接受
但2個月後已成min pay
同様,面對唔知幾時出嘅老解,火攻係basic嘅basic
如果64當時有人去搶公安武警裝備,係可以圍攻一小撮老解搶重砲打坦克,cilver war可能老共倒左台
前線流住嘅係戰士嘅血,對暴力接受程度比一般人高,
請和理非提高暴力接受程度,即使自己唔使用暴力
老共只識winner take the all,無浴血奮戰心理準備,只會因對暴力嘅恐懼而放棄訴求。咁樣老共老屈所有較高要求嘅爭取係港獨、分化之餘、亦令和理非失焦,不是聚焦目的,而係手段同對暴力嘅恐懼,自我馴化
打爆d狗就係逼使對家失去武力重返談判卓

不割席不反對暴力

個班左膠黎 一直想做大台
唔使理

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

我為我正評左帶風向個個po向各位手足道歉
各位手足你地好努力
大家的確冇出現過咩好冇禮貌嘅行為
甚至有人會提醒唔好太惡
我係到向各位前線手足道歉
我承諾我會小心判斷內容再評論同正負皮
不論係各位連登仔 定係前線手足
都要保持頭腦清醒 唔好比人帶到風向
多謝各位勇武手足 黎緊交比和理非
對唔住各位手足

同認升級 爆爆

推 宜家要冷靜落黎

向勇武致敬
辛苦曬

各位前線義士要謹記：「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物。」

唔該出去食下煙先再指責啦
一日手足
一世手足
永不分割

agger

見到前線覺得有做得唔好
請盡量幫佢地補底
一個人要行到前線 要有幾多ge 勇氣同義憤先行到上去
佢地付出緊係前程 甚至性命
我自問死廢j 發夢都唔敢發太前
咁咪係後面幫手安撫下解釋下囉
咩都前線做
我地出去唱歌咩？

都係個句 老閪都唔割
想割ge 人,你唸下自己做緊咩
你唸下你傷害緊咩人！

前線唔係condom!
民意逆轉？
對方警棍打頭、開槍爆頭、使用生化武器，係咪要永遠企定定俾班黑警打，個個頭破血流，咁就民心所向？人嚟嫁！！！每一個手足嘅每一滴血都好撚重要呀！！！
你仲覺得企定定俾人打做甘地先岩嘅話，你落去前線俾人打啦，唔阻你。
同埋，一開始就唔支持嘅人，見到我地啲手足俾人打就只會拍手叫好，唔會有一絲同情。

你驚民意逆轉？
你驚，班前線唔驚咩？驚嫁，但都要做呀，因為大家都知企定定俾人打係乜都唔會爭取到，係林鄭教嫁，和平無用嫁！
如果你係支持、核彈都唔割，但好驚民意逆轉，咁就嚟打輿論啦。
所謂民意，未-又-係-人-民-做-出-嚟，你驚逆轉，未幫手解釋、說服、大大聲講核彈都唔割！！！係咁叫話民意逆轉，只會令班前線驚！
我地唔敢上前嘅，就要用輿論大大力 back up 班前線！

#核彈都唔割 #香港屌撚住 #民意逆轉 #轉完又轉 #拋棄天真

就算唔聽果個POST樓主講, 大家可唔可停一停, 反思下梁天琦係獄中罵封信?

"當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。"
"我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？"
"我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。"

佢唔係大台, 佢講既野都唔係一定岩, 但大家高喊住「光復香港,時代革命」之時, 真係要D 責任去埋解天琦既價值觀。

呢期勇武做既野, 距離目標真係愈來愈近? 只見愈來愈多兄弟被捕而咩目標都未達到, 係咪要停一停諗其他出路?大家尋日三罷係每個地方既一言一行, 真係可以令不支持自己的人轉為支持自己?

點解呢個POST咁多正評? 如果真係P牌/三毛帶風向就做到,呢個世界好簡單....三思啦大家‧

權力 我屌你老母呀
比人捉到 最少坐10碌8碌呀

檢討是必需的

但決不割蓆

戇鳩

和理膠 如果你要阻嘅係阻班狗同黑社會向前衝，而唔係阻勇武嘅決定，屌你老母，啲狗同黑社會唔衝，勇武係唔會主動衝，明唔撚明呀 和理膠

推 風向撚落地獄

前線手足值得我地支持，而唔係抹黑！

勇武係叫係休息幾日，文宣組補番激烈衝突行為嘅觀感啫。例如今日林鄭強硬執法又不回應訴求，引發股災都得ga

分化撚唔撚洗理

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

借位
急！請廣傳！不怕解放軍！最怕「解散軍」！

前線心底話

根本琴晚有大量鬼成功滲透帶風向

同意
原post都係俾意見
我好尊敬前線, 但都希望前線聽下其他意見

勇武手足我愛你 大家都係想件事好 對唔住 希望各位都可以放低少少身段互相聽對方意見 係和理非同勇武之前 我地都係同熱愛這片土地既香港人呀

e個post要推，正視聽

感謝勇武義士們付出的一切
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

其實睇上面唔少巴絲回覆，似乎係未睇得出嗰個熱門po嘅伏位：「綿裡藏針」，上面已經有人提到，我再解釋多少少。

其一，就係由標題到內文，個整體風格懶講道理、情理兼備，唯獨中間用一隻唔係情緒／道德指責但好hardcore嘅factual指控。「享受權力」四個字，就係keyword。

其二，到你睇到「享受權力」四個字有幾陰毒，心諗「擺明係搞事帶風」，佢都有嘢可以buffer咗你反擊：合理同唔合理嘅內容混埋一堆，你拆解駁斥都好花工夫同時間，而且你一咁做，又好無奈咁要「以事論事」，承認佢嘅合理部分。你屌佢一萬字都要認同佢一千字，在佢嚟講目的已達：要嘅就係你贊同嗰少少，然後每一個「少少」就積少成多，成功帶風。

一出去 d風向分化撚就出哂黎

講真我希望大家了解返一樣野，前線個狀態咁緊繃，精神都要好focus，你無撚啦啦影佢相佢好難可以轉心態同你慢慢講：唔好影相呀～姨姨咁

我希望至少宜樣野大家都可以體諒下，佢地用條命來企前線的。

同埋，唔好話前線一定惡哂啦樓主，睇到你個句話佢地同癲左既速龍冇分別，有冇諗過佢地睇到咩感受呀？？理性討論可以，宜啲就收返來醫肚啦

好撚認同.....
由其尋日.. 打左成日 終於可以抖下睇下連登
見到個咁嘅post..... 灰撚到

希望所有人做任何決定或講嘢前都要保持理性
多謝巴打的負出

香港人，共勉之

我係駁緊原文 睇清楚D

推 我都想屌佢老母

岩阿
我地自己人當然明白前線手足，但人地唔明
所以係應該和理幫手做

琴晚前線喺度奮戰，打生打死既時候

班冷氣軍師就衝出黎批鬥前線
又話要改口號
又話太過激進

仲要掉轉話係前線同和理非割蓆

屌你老母咁撚樣既説話都講得出口

呢個真

轉頭入去block哂啲植物人
連電視都唔睇全憑臆測鳩up

核爆都不割席，全力支持前線

睇完笑下咪算囉
冷氣軍師嘅野

撐

光復香港

「享受權力」真係好撚難聽嘅指控

明明就係最受壓迫果一群

唉 我原post睇兩句已經唔撚想睇
仲要三更半夜過萬正評
買咗幾多幽靈ac啊
屌哂班打手老母

巴打 你冷靜啲啦
嗰啲實際上只係防具
都唔係攻擊力武器
用嚟保命㗎

仲有口罩用咗幾次
啲濾棉濾罐乜春 要換㗎
咪又係要自己買

你都打撚咗好多字
不如你又抖吓？

講撚咗幾多次
勇武可以和理非
和理非亦其實可以勇武
但係係你班左膠有包袱 放唔開
先自綁手腳 又阻人判斷

勇武係可以出席和理非活動
手足係有腦 會分析
唔係吓吓鳩衝

掟核彈都唔割蓆！

會講得出勇武迷失於權力都一定係冇企過前線線

終於有人講人話了

要一推再推

講真發夢每次上前線其實都好驚
你話唔驚人拉就假既，
再講你話有乜權力姐？折馬封路叫唔叫？

不過有一點想講既，有時話街方唔好影相其實可以唔洗做
與其被動去保護自已，不如自已更主動去保護自已，cover得好D，我見前線其實都好多都保護得自已個樣好差
呢點真係要改善

不割蓆, 不指責
兄弟爬山

相信勇武既繼續做
相信和理繼續和理

講左
前線開始俾人當condom，俾人割
因為佢地覺得你地累到佢地失去可愛既民意

呢啲文就要推喇

個仆街post仲要成萬個正評cls

辛苦曬你地

多謝你地
我尋日係地鐵度見到你地去荃灣back up 真係好感動
香港有好重要嘅野要靠你地去守護
但無野比你地自己嘅健康性命黎得更重要
記住 萬事小心
無人想再係報紙見到任何一個義士受傷被捕
不割席 不分化 先係呢場運動可以走到呢步嘅原因

屌你地班鍵盤戰士、冷氣軍師、正評果班
你地有無手足有無同team既概念架？有無打過團體運動？
前日話前線戀戰俾人拉抵撚死
今日話前線路西法效應
你地打LOL未完場都唔會屌7隊友啦
輸左都係大家一齊檢討啦
會出錯就係成TEAM人既責任
何況錯不在前線
我問你地落去有無接觸過佢地？
個個正氣，互助鼓勵，互助支持，nice到爆
係叫人唔好影相可以禮貌D
其他情況好多手足會帶D街坊去安全地方
有手足會同司機講返路面情況
放下火就話人有權做乜都得？
個個拎條命，拎前途出去搏
你地使唔使咁樣指責？
可否好言相勸呀
有地方出錯，係唔係同TEAM既一齊諗下點樣拆呀
屌你地老母，係唔係講野要咁撚harsh
坐監果個又唔撚係你地
佢地又無怪過和理非唔保護佢地
仲要學政府亂扣帽子？
我勸前線手足要諗清楚
呢個香港、呢班香港人
仲值唔值得你地咁樣犧牲

大力push

多謝你啊手足

講到乜撚野權力，屌你哋班冷氣仔
前線攞條命，青春出嚟搏，就係度亂講嘢
好心你哋啦，諗下先講出口啦

利申和理非

多謝勇武！無人怪你地！畀你地信心同勇氣！💧

推
屌佢老母分化文都咁撚多傻鳩正皮
果萬幾個全部冷氣軍師有冇落過場呀？

正評嗰一萬人去晒邊？
收咗工？

對唔住

一句講哂
和理非絕不與勇武派割席
就算核爆都唔割
重申不割席、不分化、不篤灰

你地無做錯到！要贏要輸都會同你地一齊！永不分離！

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

個班正仆街黎

三毛唔好再扮和理非，喺度分化割席
其他和理非要跟三毛風向，就等住過比後雨革五年更黑暗嘅五十年

識唔識認錯，識唔識汲取歷史教訓？

近黎多左3萬幾新ac 加舊既
就算Ban哂過萬都正常